Nordepack 背囊

上網search見到呢個牌子 好似幾靚 但係facebook 個d 完全唔覆 上年4月到而家話今年4月會出貨 有無巴打知呢間野乜料

非打手 唔會俾link

Push

屌 連登已死 無人討論既